大波驊：不擔心自己被制裁，香港官員沒有削弱高度自治，國安不是香港內部事務

鄭若驊被問到會否擔心自己被制裁，她說香港官員沒有削弱香港的高度自治，國家安全從來都不是香港內部事務。

又卸膊

鄭若驊:我好大波
食撚咗大波豆沙包

點解而家班港共撚永遠編同一套對白，但由唔同人講，真係好撚on9

嘩
屌你想謀反？

即係話大陸削弱啦

呢句野敢唔敢係中聯辦面前講

係呀係呀 唔係好似呢到咩都唔撚認打矛波就乜撚都唔關你事呀

聲到好撚悶

佢即係話唔關我事，我冇話事要立，好坦白喎

大波一世與大陸同住

國家安全從來都不是香港內部事務

依條友隨時係間碟

地方官仔收皮啦

sure？！當晚成個政府官員都企出黎全力支持國安法

緊係唔驚啦，都走唔到
係英國仆街都俾人夾返支那，仲想走？

同大陸割席

唔關我事嫁

又要吊，又要着草

大波驊想同中共割席

港共都真係有班人一直唔想上身

唔覆核高尚情操同撤控販毒popo女，呢兩單野使唔使再幫你同美國提點下

支共又要夾佢上北京食下粥同餃子

潛台詞：唔關我事架，係中共搞架

律政司成班狗都要受制裁